唔識點話朋友

發覺人同人相處好煩
例如好朋友做錯事
好似永遠唔屌得咁
你屌佢又唔鋸你咁
有陣話你又唔係真係為左話而話
係想你改善

都係架，人同人相處真係好考學問，不過如果你同好朋友係真心既，我估朋友都明白架嘛
你都係想佢改善者，不過表達方式又好多種既，其實朋友做錯咩事先？

遲到

樓主你有冇試過真係小你個朋友先？